+++
title = "删除开发环境"
description = "删除已创建的开发环境。删除后，开发环境占用的资源将被释放，项目存储中的数据需要手动清理。"
weight = 6
+++

删除已创建的开发环境。删除后，开发环境占用的资源将被释放，项目存储中的数据需要手动清理。

**操作步骤**

1. 登录平台，进入业务视图后，在项目列表页面，单击一个 ***项目名称***，再选择要删除的开发环境所在的命名空间。

2. 单击左导航栏中的 **模型开发**，在模型开发页面，单击一个要删除的开发环境。

5. 在模型开发环境的详情页面，单击 **操作** > **删除**。

6. 在 **删除开发环境** 窗口，输入要删除的开发环境名称，再单击 **删除**。  
删除后，开发环境占用的资源将被释放，项目存储中的数据需要手动清理。